仆街，飲食男女個app已經用唔到，垃圾毒果！！

反而android版仲用到

睇飲食男女都係垃圾

點解

因為一切都係錢銀作怪